【已100%回血】燒山 : 我第一時間同大家跟進美國大選同美國局勢

燒山好慘 , 叫人唔好咁在意佢個立場
之前俾人山泥傾瀉式圍屌之後明明話一星期只講10分鐘美國大選 , 而家好番啲又係咁出

不過今集好悶 , 介紹拜登內閣 , 講 bitcoin

係咩係咩

bitcoin 係咁升，經燒一提，咪

笑佢燈神不如屌啲連登仔算啦
連登仔燈力仲勁

閣下咪連登仔囉 , 扮咩上帝

所以我作為其中一個連登仔都唔講啲咩喇
食花生好了

燒山果種燈唔係純粹估錯野咁簡單 , 係佢演繹方式 , 好多 KOL 都成日估錯野 , 但人地唔會演繹到近乎用畢生聲譽去保證唔會錯果下死

燒山又傾盡全力燈阿侵